「屎家軍」引出現今光復之路最大缺口

岩岩睇完馬田live，睇到原來好多人都對「屎家軍」一事有好多唔同觀點

有人focus on cga，政府問題
有人focus on 黃藍
有人focus on 控制輿論

但係我個人覺得最大根源問題係「兩個人」因為夾公仔機等負面事件成為輿論焦點既時候，有另一班人出黎護主。
然後又有慕容等人用「黃藍問題」作觀點籍此引發一連串完全無對事既罵戰。

成件事既嚴重性係邊到？唔係黃藍，唔係控制輿論，更唔係夾公仔機等事件

而係有一班有一定影響力既人建立左一個不理會是非對錯就盲目互助既圈子
暫時唔清楚互護既原因係咩，可能係友情，可能係利益

係友情既話，你朋友做錯事，第一次笑下可以，但係佢再錯落去既時候你作為「朋友」係咪應該指正下佢？而不係一路盲目咁支持佢。朋友係要屌先識醒

係利益既話，今日「屎家軍」能夠為利益不分青紅皂白，他朝亦可以為利益不理黃藍黑白。咁大既隱憂，現時好難直接去除，但係起碼可以壓制住先。

講咁多，終於返到正題，就係依家既「黃色經濟圈」，成日有人話黃係免死金牌，做咩都唔屌得。咁同班「屎家軍」有咩分別？黃店有問題唔屌得，要互瀨。黃人做錯事又唔屌得，要互助。
BULLSHIT, 就係因為一樣係黃先要屌，我成日都話殺人犯都有黃，係咪就大哂？
黃不等於聖人，做得唔啱就要改，唔改就要屌。
背負住黃色枷鎖既人，明明見到唔合理既事，就因為佢都係黃搞到不敢怒更不敢言，出聲就畀人話分化批鬥。好辛苦，可唔可以放下偽聖既面具？

最後唔知咁大篇野有無人會睇，如果你睇哂既話，希望從今以後黃圈能夠不斷自強自革，最終成功光復香港。

PS:有證有據再指出不是先係互補不足，無證無據齋屌係分化

需要另一班新YouTuber 抗衡屎家軍
最緊要有選擇 有得對質

我focus 人格問題，不過馬生話依啲係小事